呢幾年多咗好多大陸mk

話說呢排喺荃灣跑步
成日見好多班大陸mk著到成個潮童噉，周身名牌。
一路行個身一路fing，又講粗口又彈煙頭，以為自己好撚型棍
本身都憎人食煙，重要亂掉煙頭
見到都想嘔

點解多咗噉多呢啲大陸潮童㗎，定佢哋係遊客

報定控煙辦部佢地啦

下次影相ok

好